# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2007-10-31 09:35\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Yang Hsiaofeng <g-yo@sios.com>\n"
"Language-Team: psg-tech <psg-tech@sios.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: utf-8\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"


#: gheimdall/controllers.py:300
msgid "Password is expired. You need to set new password."
msgstr "密码已过期,请设置新密码。"

#: gheimdall/controllers.py:316
msgid "Can not login"
msgstr "无法登陆。"

#: gheimdall/templates/gheimdall-nopasswd.kid:title
msgid "Changing password is not available here"
msgstr "无法变更密码。"

#: gheimdall/controllers.py:391
msgid "Failed to change password"
msgstr "变更密码失败"

#: gheimdall/templates/404_exception.kid:title
msgid "404 - No such page here"
msgstr "404 -不存在本网页"

#: gheimdall/templates/_error.kid:pre
msgid "Traceback here."
msgstr "Traceback here."

#: gheimdall/templates/_error.kid:span
msgid "Error occurred."
msgstr "发生错误"

#: gheimdall/templates/unhandled_exception.kid:title
msgid "Title"
msgstr "题目"

#: gheimdall/templates/gheimdall-logout.kid:font
msgid "Please wait a second..."
msgstr "请稍等"

#: gheimdall/templates/gheimdall-login-success.kid:title
msgid "Logging in..."
msgstr "正在登陆..."

#: gheimdall/widgets.py:104
msgid "Login"
msgstr "登陆"

#: gheimdall/templates/gheimdall-logout.kid:a
msgid "Login again"
msgstr "重新登陆"

#: gheimdall/templates/gheimdall-logout.kid:font
msgid "Logged out"
msgstr "退出系统"

#: gheimdall/templates/gheimdall-logout.kid:title
msgid "Logging out..."
msgstr "正在退出系统..."

#: gheimdall/templates/gheimdall-nopasswd.kid:h1
msgid "Not available"
msgstr "无法变更密码"

#: gheimdall/templates/gheimdall-passwd.kid:a
msgid "Back"
msgstr "退回"

#: gheimdall/templates/gheimdall-passwd-success.kid:title
msgid "Your password has changed."
msgstr "密码已被更改。"

#: gheimdall/templates/gheimdall-passwd.kid:title gheimdall/widgets.py:68
msgid "Change password"
msgstr "修改密码"

#: gheimdall/templates/gheimdall-reset-password.kid:title
msgid "Reset User's password"
msgstr "重新设定密码"

#: gheimdall/templates/gheimdall-reset-password-do.kid:p
msgid "Password was reset."
msgstr "密码已被更改。"

#: gheimdall/widgets.py:110
msgid "User Name:"
msgstr "用户名:"

#: gheimdall/templates/login.kid:label gheimdall/widgets.py:90
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: gheimdall/templates/master.kid:title
msgid "Your title goes here"
msgstr "请在此处填写题目"

#: gheimdall/templates/unhandled_exception.kid:h1
msgid "Oops! An error occured"
msgstr "系统错误"

#: gheimdall/templates/unhandled_exception.kid:p
msgid "-The Team"
msgstr "系统管理团队"

#: gheimdall/templates/unhandled_exception.kid:p
msgid ""
"A programmer has been notified and\n"
"    will try to fix the problem as soon as possible."
msgstr "已通知系统管理人员,他们会尽快修复系统故障。"

#: gheimdall/templates/unhandled_exception.kid:p
msgid "Our sincerest apologies,"
msgstr "非常抱歉给您带来了不便。"

#: gheimdall/templates/unhandled_exception.kid:p
msgid "Something went wonky and we weren't expecting it. Sorry about that."
msgstr "非常抱歉,发生了预料之外的错误。"

#: gheimdall/templates/unhandled_exception.kid:p
msgid ""
"The problem was actually so bad that\n"
"    we couldn't even send an E-mail to our team to sort the problem out!\n"
"    If you keep getting this message, please send us an E-mail with some\n"
"    information about what you were doing when this happened, so we can\n"
"    try and smooth things over :-)"
msgstr "系统发生严重错误,且无法通知开发管理人员,请用E-MAIL通知我们错误发生的详细经过.将有助于我们尽快修复系统。:-)"

#: gheimdall/templates/unhandled_exception.kid:p
msgid ""
"This is commonly known as an \"Error 500  \" or\n"
"    \"Internal Server Error\". It means we messed up."
msgstr "「Error: 500」错误发生。\n"

#: gheimdall/utils.py:85
msgid "The value of SAMLRequest is wrong"
msgstr "SAMLRequest参数错误。"

#: gheimdall/widgets.py:35
msgid "New password does not match"
msgstr "确认密码输入错误"

#: gheimdall/widgets.py:50
msgid "Old password:"
msgstr "旧密码:\n"

#: gheimdall/widgets.py:53
msgid "New password:"
msgstr "新密码:\n"

#: gheimdall/widgets.py:58
msgid "Input does not match our password policy"
msgstr "不符合密码设置原则。"

#: gheimdall/widgets.py:61
msgid "Confirm:"
msgstr "确认: "

#: gheimdall/widgets.py:85 gheimdall/widgets.py:94 gheimdall/widgets.py:114
msgid "Please enter a value"
msgstr "请输入    \n"

#: gheimdall/widgets.py:86 gheimdall/widgets.py:95 gheimdall/widgets.py:115
msgid "The input must be a string (not a %(type)s: %(value)r)"
msgstr "必须输入字符串 (%(type)s: %(value)r )"

#: gheimdall/widgets.py:87 gheimdall/widgets.py:96 gheimdall/widgets.py:116
msgid "The input must be a string (not None)"
msgstr "必须输入字符串(空白不可)"

#: gheimdall/widgets.py:99
msgid "Remember me on this computer:"
msgstr "记住我:"

#: gheimdall/widgets.py:122
msgid "Reset"
msgstr "重置"


